(投票) 一路食野一路睇時間驚過鐘好慘。。。

食緊飯有感而發

見到身邊啲人上班族/學生個個將啲野倒落口咁，仲見過有人食到哽親

係好慘，但冇辦法，

似你啲廢青咁得閒咩